[PS4] Monster Hunter World [83]

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

上個post象巴仲有冇缺？

唔小心1001 手機開勁煩

我想莊

歷戰奇揀跟住佢執左半個鐘得3個調查係咪正常？ 已經有研究者

十字輕弩通3點樣做到一飛會心140以上

我會心完得90

可以開波

你有冇小隊CODE？

女朋友莊唔莊

冇

出左熔岩龍細金

人齊你地打先，我想去買早餐食

6zkkEYrTsFF8

咁我問下先

Coming

刷大細金 －2
6zkkEYrTsFF8

正常
我執咗6次半個鐘
試過出1個歷古調查
又試過出9個歷古調查
發現執到佢d 毛出多d 嘅機率高d
腳印有古老喺前面好過得腳印

lm

新手留名學野

唔知有冇old news到
太刀招看破斬可以避炎王既超新星
刀都唔洗收

大家歷古係搵hr49既fd刷
我懶得刷依家瘋狂搵救難歷古打

單發攻擊基本都可以用見切斬擋到(包括咆哮)

我成日都用嚟避佢同juno招大

我自己刷咗三頁歷古
見到有四個歷古麒麟就收手
到時要刷再用果4個歷古麒麟刷
升上去打英雄石同升護石
但班 fd 一係已經有團打歷古
一係未夠hr 打歷古
呢幾日幫人升上位同刷普通龍砌裝中

我次次都一版滿

已經有九版 得一版半係三格以上 仲要有一半四格係限左兩人

noctis巴仲打唔打

唔打嘅留個位，5min內

求帶

OK

屌佢

老闆同大老闆今日冇返工

早知帶部機返公司打

有歷古團嗎

孚左啦?

孚左

咁我侯補啦

姐係調查歷古奇撚都可以刷?
咁ok了我有2個1貓奇撚 就用佢地刷 thx

YES

有冇人有中文版砌裝條link

琴晚冇save

請問 十字軍b點先有？

咁撚猖狂

大家會唔會先變左豬頭食菇裝，食晒d爆炸，麻痺同風茄菇，再食攻擊力大貓飯，咁先轉裝去打？

歷戰奇撚任點有？我升完49打左一次就無得再開既

條中文配裝link呢

返緊學

我都返緊工

新手追哂post未

要靠hr49果個主線歷古麒麟執
我見執多4個歷古麒麟任就了結咗佢
唔做住痴漢

你要可以靠執其他歷古嘅行蹤
佢random 畀你
再唔係我見呢到成日有人開團做痴漢

冇追過
會點

歷戰奇撚極度稀有 大概30場調查報告先有一場
利申5個鐘non stop 奇撚stalker

咁睇嚟我嘅運去晒開歷古麒麟到
無記錯好似都係30場左右
但有4麒麟

因為其他歷古一半以上係屍套
大部份係2格
少數3格
4格未見過
仲有近一半係1貓

新手唔追post會比人屌以前好似係

我都冇追post

屌你

我唔打住 食個野先

刷大細金－1
6zkkEYrTsFF8

有冇人鬥妓場舞得掂可以carry下我

跟緊歷戰馬仔 有排行

唔使跟死
你可以中間去執其他嘢
每15分鐘返去執一次
佢d 行蹤可以重覆2次
而15分鐘啱啱好畀佢行兩圈

之後就探索歸來就ok?

有冇歷古團

你執到幾多調查分？
半個鐘應該有1200分左右, 10-12個任

等佢time out 都無問題

最好砌套裝去執埋其他嘢
頭盔拎獵人頭盔
之後插d 執草、執蟲、挖礦珠
中間10幾分鐘可以去執其他嘢
食貓飯可以揀d 執嘢

yes

食野先

幾時有新龍打？

有冇巴打有重弩裝分享下 推個friend 入坑

黎黎黎 但未刷過

COME

吸濕大師

Full....

卡 歷戰馬仔 有無心得

耐雷衣裝

一下KO真係好鬼煩

我耐雷衣裝 兩粒體珠 屬防up大
同佢硬碰硬都得

斬裂彈/大爆G/回家彈

有巴打快過你入

玩弓既ching ，角龍弓點睇
我見雖然減會心但冰屬高加本身攻擊力都高
比起風漂弓佢屬又低啲攻又低啲
但減會心呢下痛。
鋼龍弓又好似好難合咁
求意見

sorry岩岩睇唔到 我quit左

角龍弓不出屬性解放, 當無屬用
就算減會心計期待值都比其他無屬弓高

冰弓計埋洞數肯定鋼龍弓過風漂

最終傻仔打法:
1. 泥魚弩 眠彈裝填5 4
2. 耐雷衣裝
3. 大爆G
4. 回家彈

完 之後剩番嘅只有耐性
timeout前必定炸死 除非你d眠彈射晒空氣 咁真係冇晒計...

COME？

一陣唔夠人再問你 SOR

泥魚弩, 帶定足夠既眠彈大爆G(連調合素材) 回家玉
護石:睡擊の護石

兩三次睡眠蓄值增加左之後, 係裝填時需要迴避一下

一齊刷juno
4yFbQwTTGZB8

屌你老味打咁多場都0進度

BUG得多既下場

弓冇乜選擇 黑角好洗好用

角龍弓唔洗屬解放無擊珠會更好

睇左好多抜刀弓，唔明點解仲要放弱點特效，救巴打解答

頭先有隻爆鱗細金 你之前打左？

其實洗唔洗捉？ 打死左

捉等少40秒

一早有

屌你浮空大銀完未

屌你老母大銀

最好都捉，係我啱先收唔切刀

留意下地下D 光
唔好貪刀
打一下走 打一下走
最緊要係唔好ONLINE玩

諗起鋼龍角就頭撚痛,同埋屍套牙都係

唔好牙我老母

痛擊珠係咪1粒就夠

隻臭雞又係刷左好耐

開外掛鎖血

屌我重要真儲力劈落去

角龍弓 -30%會心
所以弱點特效 II 補足

超心 痛擊係刷歷戰古龍定鍊易d

個人就歷古

剛歷戰古龍, 唔出既話將D 垃圾珠拎去大龍脈石鍊金

大細金暫時最高紀錄係102隻先齊

both

刷歷古總有一堆垃圾

有冇開歷古團

你放心我依家鋼龍112隻都仲差細金

大細金之旅後備ready

RIP 可以試下食弱小招來先去打

咁個抜刀技只係加100% 會心，唔係100%會心？
因為以前MHP3 個陣角皇劍同鎚都係100%會心，仲以為會跟返以前咁

謝巴打解答

應該係加100% 唔係變100%

你未打完浮空

屌我完場先知係另外兩隻

100喇

MHP2G初初出依招技係變100%
之後就改左加100%

第101隻蠻鄂終於出大金
今個星期5子活動 果5隻終於打完大細金

mh新手發問
我知道以往mh會出d幻化系統，俾你要呢件甲個外觀但另一件甲的能力
個系統係點玩法？要打素材先俾你幻化？難唔難刷呢

全部都垃圾
Why!!!!!!!!

依家都未有

今集D素材唔難刷
你打工賺錢就可以上PS STORE幻化

問緊以往

依到係mhw,以往可以過返xx到問

有冇人知點先可以做日本果個任務？

想問下太刀撚
三角形係咪通常只會劈頭幾刀 之後就轉r2升劍氣？

好呀唔該晒你呀

日GAME先用到code
或者痴人打
好似係

升到紅先無雙

我會斬到一半氣就r2連三角

有SF V 個save 就可以接
再簡單D 入人地場打

唔係講USJ果個咩

如果講日本就應該係USJ

兩刀你好位移 大跌先氣刃儲刃 斬尾多頭留比隊友

太刀今集比其他武失色不少

自膠, sor

3分鐘爆個石先

新手3條古龍都打唔贏。。。
有冇得跟機打

三角加圓圈閃唔閃到 同埋有無咩combo快速開到大迴旋

聽講放低個code就會有高手入黎幫

我QUIT左你地出黎接

尾行奇撚團執痕跡係咪帶調查石同猫的好天氣就夠

調查石好似無用

三角圓圈先接r2,快過4連r2

冇 太刀不嬲最慘就係要最尾果野中先升刃 今集咁都唔加攻 個設定真係幾反智

R2 三角又要升落黎全中先回氣 比人空中拍蚊又係乜撚都冇

同埋可以用少條bar

應該係話用小左先岩

有冇集中珠???

短縮珠 RARE8

每個人唔同
好似我咁係冇超心珠

BTW有

隻弓唔帶閃

巴打黎？

係咪有位

咁我差強弓同短縮就齊

btw 玩弓都幾要靚珠

唔知

我都未見過 咁比女朋友入

等一等踼埋依場就D1冠軍

FIFA

啲街人真係好渣
打隻歷古屍套要十幾分鐘
歷古麒麟一招又秒一個
輸出又抵又易死，點搞呀

巴打有玩？

咁你咪solo囉

新仔打唔贏3條古龍，有冇大師可以幫幫我
7dvHwD4AyjXN

coming

而家街場歷古屍套已經好少會過十幾分鐘,睇嚟係你唔好彩

屍套咁雞架咩?

U OK 同我講

我尋日JOIN過巴打團都要超過10分鐘殺歷古屍套

太刀聲真係好好聽

卡loading

solo慢慢仔細聽

ok la

點解一入到就贏

有冇人打歷古

有冇場呀？

就開 等緊佢地兩個

咁我wc先

PSN

你邀我

卡咁撚耐都未得

打得咁快
只係咁追隻野唔只5分鐘啦

我OK

斷上網再連啦

重開驚算

邀邀邀

OK叫ME

john

啱啱重新開game發現原來已經玩啲300粒鐘

點GUN 玩時間都BUG埋

Ok

開左

我唔係小隊

未有人幫？

呢個時間有無人打歷古??

冇呀

無睇時間 通常件迴避衣reload完就剛剛好打完

點會失色
撇除見切
太刀賣點刀長收拔刀快機動性高依然存在
啲龍擺高條尾不停轉身跑來跑去都照劈無誤
炎王企遠兩步斬無視火甲
冥燈高尾照斷
鋼龍匿喺風眼照劈

開刃方式又多咗
兜割之後又自動回氣

自己一個打好悶
都係留係度搵巴打打好過

呢關古龍過唔到，遲下雙爆鱗、歷戰麒麟點算
呢度巴打係要求人solo到HR解放任

好似係

屌你咁都冇大金

其實個人認為R2+圓圈係好勁

力解果個應該錯啦

太刀最勁呢招

搞笑架咋 咪玩啦

唔識用 依家當冇依招咁玩

斬撚到我放唔到陷阱

會差好遠 用到即開刃

頂提唔切你地捉珊瑚鳥

我有停手 仲以為捉到

有咩我好似三隻都一樣

係入面果位先有 大隻少少

一定係
不過門檻高同埋個人覺得唔太啱multi 用
因為要預判同食招最好企正面
但就會掃到啲爭頭隊友

有冇巴打一齊交換普通歷戰場打珠

有無人一齊刷無雙刀

咁早無場？

想闆下 無擊 達人珠呢d係咪歷古易出d

依兩粒公廁珠 普通歷戰都出一堆

有無斬擊斧巴打

想問問整左JUNO 裝應該有咩方向

用緊JUNO 刀

古龍成日跑黎跑去 追到氣咳先劈到2野

開劍MODE 想打到紅刀解放又難

可唔可以分享下用裝加珠心德

呢兩隻大金難出到

無擊4粒 達人0......
求普歷達人珠刷法!

3古龍有無人打，自由任 -3

眩鳥都一樣咁難出啦

我無哂眩鳥任

定係呢關打埋隻眩鳥

隨機嘅嘢邊有咩刷法, 一係你就去S/L 鍊金刷

我有D 3 4格普歷 入黎CARRY我

下個再下個禮拜有個叫珊瑚waltz 既任，疑似係五子陸珊瑚版

清好波

我有啲吕蒼火，爆鱗，火魚既任，好似3格左右，但唔知有冇人會打

咁我地刷龍晶嗰邊啲怪先？

求join熔岩魚

好我睇睇

我五子都未清

我有好多

我一粒都無 屌咩

我差飛雷細

你開？QUIT

官網好似寫左森林五子之後有個疑似係沙漠版既五子任

官網睇咋，佢冇寫咩怪架

巴打你啲資料係邊到有？求網址

不如同我打五子

少上官網

我ok,雖然我齊，當刷經

我都OK

G持

都好

4格歷戰風漂+浮空有無人打 3場

曲

指引明路的蒼藍星 -3

我估雙角，泥魚，土砂，騷鳥

櫻火

定雌火？

推

牙鴨係咪唔洗訓？成個星期都無見你話訓

岩岩發覺熔岩魚 140隻未有大金

琴日瞓咗十幾個鐘，平時朝早六點瞓，晏晝5點先上水

不過癲埋聽日就要返返學

3uWxQXTL8QRt

歷戰屍套
集會所夠4人先會開任
打3場

紅玉/寶玉係咪打上位易出過歷戰呀？
想要爆鱗龍紅玉整護石

三紫

我都玩埋今個星期 之後少玩

MAZEmBDnrGY
4格風漂+浮空 兩貓，有三場。

大銀

扮

火龍小 大凶豺大

成日真蓄唔爆擊打得2 300 唔通真係要長駐達人煙

無人

已入 岩岩先見到

我見無人join 走左
食個麵轉頭再開

3uWxQXTL8QRt

屍套三紫 已開
打3場

入左

探索歸來中

鬥技場無雙刀-1

呢個單刷好易 3條龍SHARE一條血

打咩怪

閃光彈

單刷好悶

大細銀

我都想刷, 有無code?

五子差一隻既話話可以打完即棄任黎刷

eg 差飛雷 > 入場打飛雷 > 揀棄任保留道具

刷埋hr /差雄火既另計

火龍5粒 岩賊差1粒

43f2iJJdQuYP

CGEZDcwPvy6

一齊打?

抖陣先

Ok 我入你

我入左你個區

活動五子－1
6zkkEYrTsFF8

人呢

你兩個點 互入

今後のアップデート予定
夏アップデート「未知への上陸」
新マップ「秘境の孤島」追加
新モンスター、ティガ、ナルガ、ジンオウ、ナズチ、ガノトトス
ギザミ、ザザミ、ディノ、ライゼクス、プケプケ亜種、ツィツィ亜種、ウルムー亜種、カガチ亜種追加
マルチの改善、受付嬢の非表示設定、防具合成復活

秋アップデート「極限の地」
新マップ「極凍の山脈」追加
新モンスター、フルフル、べリオ、ドドブランゴ、ラージャン、ゴアマガラ
ブラキ、ミツネ、ガムート、ガロン亜種、レイギエナ亜種、ガンキン亜種、ジャナフ亜種、希少種追加
G級追加、武器デザインの見直し

冬アップデート「絶望の襲来」
新マップ「古竜台地」追加
ミラボレアス、バルカン、ルーツ、アカムウカム
ナナ、アマツ、アルバ、シャガル、ヴァルファルク、ゼノ・ジャルガ(ゼノ亜種、財宝ドラゴン)追加
今後もモンハンをよろしくお願いいたします

發下夢好啦

雪山 熱飲

PUSH

係就好啦

我打埋呢場休息陣

我都去食飯

ME都係

龍封

2020年？

想問下5子火龍係咪一樣會出紅玉?

會

想問無屬性強化會唔會強化通常彈個d?

想問有冇咩方法易啲有例如超會心珠，弱點珠？

爆左主線，打左幾場歷戰，拎埋啲石去鍊金
都係得啲植生珠，地質珠，防毒珠

個資料庫做乜開唔到

打左幾場點會有
我第一粒超心豬係HR60幾先出

睇人品
呢度我打左10場歷戰都冇

慢慢刷

打多幾場

種光蟲

我要匠珠同剛刃都無出過呀

做支線開委托量產

我鍊金刷

btw，我玩弓，五粒武器石一粒弓都無

想問刷珠e.g 超會心 達人珠 果D 係咪就係不停打歷古就岩 因為打左好多場都仲係得d 耐x珠 好灰

d裝外觀係咪男女一樣架?
呢排連街場成日見到d男獵人露腰露大脾好難頂

定果個係女獵人但整到成個男人樣?

r8珠除左送果粒好似剩係出左粒垃圾

新手玩輔助笛
有冇手足想一齊輕鬆刷歷戰古龍

code？

好

想問下火龍2件屬性係加幾多

你有幾多？

我鍊金刷左成個星期都刷唔到散彈珠

4KnAHLuZv8z7

利申新手笛
得d2紫歷戰 大家試試手感

9炎王 12屍套
全2紫

岩岩上上位係咪應該整套熔山龍裝著住先?

唔夠料就用上位咬魚/冠突龍湊夠數?

除左腳其他整晒佢

-1 齊4人開
可以埋身allin 我絕補
試試手感

唔夠人開sos call多個

熔山龍腳有耳塞唔好咩?

點開到個支線

你打到寶玉咪整囉

熔山寶玉公廁黎

場場都3粒

我兩粒了，想要通常彈豬

琴日打錢都出左粒
但我唔用遠攻

很想要吧

超心真係公廁嚟
出咗第一粒就係咁出 宜家第四粒

有無人打蒼火 2金
有就開 刷玉

有冇巴打有興趣打鬥技大會蒼火 武器唔順手又少閃光彈
好麻煩

有冇歷古歷古
只要有我就唔會死團

通常彈豬r7 比較易出
散彈豬r8

強弓珠同短縮珠

有3粒
拎咗兩粒嚟煉

都有 sor
強弓有3粒添

散彈拎黎玩弩？

sorry一開始唔記得換珠差d貓

小弟用弓

有冇巴打 一齊打鬥技角龍 唔係好識

冇野冇野頂得住

有冇歷古歷古
保隊友不死

Lm

可以 Allin 好 正

長槍鳩吉
大爆G鳩放，佢地自己會撞爆

今集通2企位近過太刀，已經唔算遠攻

打完爆麟 hr40 去邊再接主線

巴打都係奶媽 ?

Btw 我 last 要唞唞夜啲再打

49先有麒麟

依套野又幾簡單

中文版

予定今後的更新
夏季更新「邁向未知的登陸」
追加新地圖「秘境的孤島」
追加新魔物: 轟龍、迅龍、雷狼龍、霞龍、水龍、鐮蟹、盾蟹、斬龍、電龍、毒妖鳥亞種、眩鳥亞種、浮空亞種、飛雷龍亞種
秋季更新「極限之地」
追加新地圖「極凍之山脈」
追加新魔物: 電龍(白色果隻)、冰牙龍、雪獅子、金獅子、黑蝕龍、碎龍、泡狐龍、大雪主、慘爪龍亞種、風漂龍亞種、爆鎚龍亞種、蠻顎龍亞種、希少種
追加G級，武器設計招募

巴打開場？

Thx

一次出咁多

攞長槍一開波衝去龍擊槍下面
㩒實R2
邊個訓低就抽嗰個水
中左招唔好飲水，放回煙原地繼續擋
有得用龍擊槍就開
其中一個死左就係虐待時間

轟龍、迅龍、雷狼龍、霞龍、水龍、鐮蟹、盾蟹、斬龍、電龍

電龍(白色果隻)、冰牙龍、雪獅子、金獅子、黑蝕龍、碎龍、泡狐龍、大雪主

我高潮了

射精

黑蝕龍 金獅子 電龍 留名等睇 新手地獄

個篇更新唔係官方出嫁

好似係5ch既日本仔FF黎

收返D精

黑蝕唔算喇

今日第一金，骨鎚細金

冇問題 辛苦晒巴打

我keep住開 打到4點半左右
唔齊人就SOS 有興趣巴打就黎啦

電龍係咪賓周龍

含撚嘴

係呀 4KnAHLuZv8z7
等埋先開

好撚正呀玩笛
菇 廣域 弱特 攻擊 挑戰者
自己solo又得 同人打又得
食菇勁撚到

係咪要打歷古出石先會開到客製強化
定打其他歷戰龍都有

應該係 宜家正式學名好似係夫魯夫魯

歷古先有

咁我自吞一堆膠

我岩岩轉玩笛 冇茸好珠 得1lv愛菇
sorry
本來可以再勁d

【モンハンワールド】新大陸に続きがあると匂わせる地図が発見される！DLC（G級）で拡張確定か！？【MHW】

白色嘅電龍係jj龍 電龍係綠色個條

如果佢話新手地獄就應該唔係電jj
應該係講緊青電主果隻電龍

Me2 差1粒菇

伏線黎姐 g級根本肯定有

以個份量黎睇
個FF真係幾FF

G應該係下半島

根本主線未完

SF個任點先接到
搵活動無嘅

正呀有金c

去集會所
挑戰黎

スキル発動の条件
大型モンスターとの戦闘開始から300秒
累計150〜180の被ダメージ
なお、スキルの発動時間は120秒です。

發夢聽到話D傷害係指龍既攻擊傷害
唔係指係玩家身上造成既扣血
可以經防禦累積開技

嘩 射撚左

有無擊珠既話斬斧係咪用黑角龍好啲???

但裝備點配好??

主力沖返上正會心???

有無人刷屍套龍 d frd未on

有人改左粒重鎧玉出黎,多數都會有G級
除非粒重鎧玉純粹係堅鎧玉既多點數版本

上位定歷賤?

各位刷大細金有無技巧㗎
刷咗幾日都唔識點樣目測判斷係咪大金細金
仲有咩測步法係點㗎?

room no. pls

上位炸 要刷7粒銳牙

假架啲奶
車已炒

3cQivkNX2ZQK

我都要牙

有2種 一個就唔理鳩刷 刷到有為止
另一種 接任 憑感覺睇大細 唔岩就走任

3cQivkNX2ZQK

comecome

另外調查任出機率感覺上高D

入ed, 打調查定自由?

聽講依家個藍調活動易出d

夫魯夫魯好可愛

係呀 活動5子我刷齊啦

睇大細可以企埋去隻怪到對比下

想刷得快就砌套擴3射怪 場場兩分鐘完場

夫魯夫魯=含撚嘴

就係唔識睇大細
我而家就係全部都打 目前進度12大10細

聽講下位全部唔出 主線同自由都唔會出
調查任一個任打3隻怪嗰啲機率會唔會大啲?

上網見到唔知真定假

有無人有靚調查任
我得15分鐘銀銀任
同30分鐘3銀

唔識睇就係鳩刷架啦
3隻唔知係咪會高機率 但勝在3隻同區又少血D
4個人一齊打都唔洗10分鐘 就打到3隻怪

我開,最少有金

聽聞話咩放個大爆桶定桶G去隻怪到睇大細
呢個我反而唔識 仲要場場無500先

司徒隻牙真係好難出

竟然無人鐘意呢D
成年蛇王龍

假
岩岩去左mh個twitter到睇
根本無呢幾段野

我有幾個4格無限制任 風漂果D

撚頭+無毛雞身+水蛭尾
嘈到拆天嘅叫聲
專用BGM (無聲）

佢套繃帶娘裝都幾好睇

係我房2位巴打悶出聲
轉炎王比你地打 雖然都係2紫only
但岩岩2紫出2大金
thx 手足

原來金銀銅 自

會唔會吸夠瘴氣就可以復活 幾隊人去攻略佢

同埋痛到仆街既電

反正自己都打緊街場歷古，唔緊要啦lol

打炎王煩d

3cQivkNX2ZQK

銅銅金金屍套 -2

其實常識諗 隻game 出左都未夠一個月 唔需要咁快公佈出dlc 來谷起隻game 雖然我都有幾秒信左

我都有一刻信左仲貼埋上黎
跟住諗真啲 又點會話晒比你聽未來一年出乜鳩

劇情明明係就死先去瘴氣

以前第一次打蛇王龍 完全唔知自己要做咩

MH呢D要靠龍先可以勾番起玩既意欲
真係會公佈定都唔出奇
但一定唔會有咁詳細既資料囉

FF下姐

個份量其實夠出隻新驚
所以成真都未必似以DLC形式出

4pA6cCNmQGm
歷古 炎王 鋼龍-3

D大劍碌碌個樣都咁上下。。

入左喇wucfu

打埋呢場抖抖先
捱唔到4半haha
chok到手都累

我未load 到入去已經完左

仲有無人

Good morning sir

有冇巴打打冥燈任

mynameisjeff 入唔入party ?

原來打完歷戰慘爪同屍套就有不動衣裝

ok 多謝

-2歷古

四人先開啦 狩獵笛2人冇用
我貓飯都冇食

開頭無睇到你咩武sor

Code?

多左人玩奶媽笛

段dlc news 唔會真掛....

巴打

我唔知咩事彈左game

歷古-1

有無太刀撚可以話我知點解咁多人用天上天下無雙刀都唔用滅絕龍果把

好穩啊 琴日同佛爺打佢地浸住水屍套都冇事

型囉

個名都夠秒你

想請教一下用太刀HR解放後砌咩裝好？
而家著緊成套juno裝
Thanks

多洞又無屬

Good morning boss

你用開邊把笛
我用緊礦石笛
唔知頭唔知路
貪佢特大攻防up

齊珠既情況下勁啲 (好似係)

大耳塞果d啦

以為未齊人原來齊左
我都係休息下先

無屬珠同洞屌打 好似係

揸天上天下感覺勁過滅盡刀
不過天上天下都變公廁刀

巴打唔累咩haha 連打左5 6場

玩麻痺充能斧應該配裝同技能好

有得打咪打囉 得今日有時間

除左雙天刀之外,仲有D咩裝要用到鬥技大會D硬幣

巴打有冇人有新大陸的白風任？

有冇巴打有歷戰麒麟場開執腳印 好缺珠

上面果段所謂既情報
來源係來自一個日本討論區,有人貼左張"疑似"+"FF"係新DLC地圖既圖出黎
跟住9up多陣就有人貼上面堆情報出黎,連日本仔都冇人信

頭先開左juno執

冥燈笛

執夠一粒鐘應該開

+1

3級洞同1級洞既分別, 一個預設龍屬一把可以上無屬再高攻D
天上天下仲要可以出白斬

一把打通街一把對弱龍(古龍) 用,

梳囉 跟車太貼

7GeDjscPtaQF
歷戰麒麟調查汁足跡

無屬勁過龍屬？ 無知一問

追返po見到英欺話唔訓

冥燈求幫

因為無屬可以插無痛豬 加多10%攻

瞓得好爽

入咗區了

早晨石仔

相比果堆情報,我反而覺得呢樣野有機會係真
有人話古龍武之類既武器升到盡之後會唔同左名而且武器強化度唔比你揀把武
反而火龍武果堆個名仲係火龍太刀I,II,III,而且升到盡你都仲可以揀到把野
有人推測唔會唔會係會出金銀火龍比你派生落去
咁就解釋到點解依家有一堆武器個樣仲係公廁樣

好想係MHW打金銀火龍

合理推測

【情報】看到這我差點射了，這真的假的

巴哈都有人放

想問下雙天刀玩匠+剛刃嘅巴打, 會唔會上埋研磨3？定有剛刃就唔需要研磨？thanks

龍屬都可以上破龍珠既, 例如打火龍一家四口咪用滅盡刀

岩啊 我用埋火龍裝有會心屬攻 其實差唔遠

bonus, 除非你有洞剩低, 否則按場合都會換走研磨珠做其他耐性珠

再者貓飯都可以有ネコの研磨術

有無人要打鋼龍寶玉

想問下樓上講大細金係咩黎

最大最細尺寸

天雙一定要配匠5無擊
優點係數值上最高攻仲唔駛配屬
缺點係匠5消耗5格技

如果係見切流將5格分返去弱特超會渾身滅盡刀輸出可以高過天雙
但非見切流天雙好用啲

同埋天雙素材易打
唔駛考牌

加埋上Q&A啦

打歷戰麒麟用大劍係咪好過太刀?
太刀冇乜機會連氣刃大迴旋, 大劍斬頭可以一擊脫離

刷HR係咪新大陸白風最快

天雙素材易。。。？

再問 刷完有咩用

片手最好 佢上左電個陣彈刀都可以照用盾擊打
不過其實最緊要都係你熟個種武器既動作

拔刀大劍今集比較發揮到既就係奇撚
你唔貪刀其實好安全
望住佢落完雷過去劈佢一下然後走
無限LOOP就得

型

1. trophy
2. 晒
3. 自我滿足
4. 強迫症

A:獎盃

Q:再問 獎盃有咩用

點解唔出棘龍同尾晶蠍

A:打飛機

依家五子都ok多經

得高磨1想上埋 不過r爆頭未砌到

射到個盃滿滿的

歷古團？

打飛機有咩用

我之前都有玩過下大劍, 之後轉左太刀, 想問下套大劍太刀裝係咪差不多, 都係攻擊, 弱特之類?
諗住插耐雷珠同體力珠打, 依家用緊滅盡混火龍, 負雷抗, 諗緊洗唔洗換裝打

打下鬥技就有
場場九條命好難過唔到
狩獵擊龍coin 又衰極平均都兩場一粒

角龍大金

砌左匠3+剛刃+高磨1
高磨得1真係差d 不過仲有耳塞弱特攻擊呢d技霸哂位冇得再塞研磨了
諗緊客製會心定加多個位高磨好

又刷 咁快點跟啊

可以拔刀2加弱特3
奇撚失衡果陣會出到蓄力
怕死就耐雷耐麻體力果D
未玩過太刀唔知差別如何

升龍拳

燃燒小生命

入人場 斷線 之後執

今日目標希望可以有出到5金
已出2金仲差3金

無位俾高磨
搵位蛇去磨算

有冇可以放多次中文配裝器既網出黎

Thanks

有冇人知NAT問題點解決？
是咁的 小弟嘅NAT經常係type 3
網絡個連線狀況係咁
寬頻數據機>LAN線>路由器>LAN線>PS4
究竟點Set先可以去返NAT type 1？
唔使成日同人衝NAT
連線區又成日入唔到 party 又成日彈nat問題

就掛完啦

等你開團

我要武器開個珠孔可以高磨3

3格鋼龍-3
請帶閃光彈

之前咪有人答過你？
Nat type 2,3都係因為有用router 要type1既就直插

或者將 router setting DMZ 指返落 PS4 個 IP 到
同一時間最好將PS4個IP FIX死 如果唔係每次開機都有可能要搞一次DMZ SETTING

係 直接lan線插落PS4得
唔夠長買條10米/20米線都係幾十蚊

3cQivkNX2ZQK

銅銅金金屍套 -1

SET個FIX IP比PS4
然後唔知係邊個位開哂D PORT比呢個IP
我之前有試過
但我冇modem可能會唔同
睇下有冇巴打熟D

係咪有位呀巴打

有冇CODE

其實type 1,2應該分別不大架

我開埋都係得2
換套甲又會變到好樣衰 唉

無人打未開

Ps4個鳩屎party好麻煩 nat type2,3有時入room時聽唔到人講野

等你開

啲龍脈石碎同小龍脈石有無得合成大龍脈石？

毒撚少party唔知

有一半找到數都當佢贏

仲差強打裝就齊

冰炎雙裝

比d意見

咁撚仆街既你

跟上

但力解無得換咩? 我覺得雙刀力解差D咁

6Aum8jxa8D6k

要炎王套裝效果

唔該哂打冥燈位巴打

HR49任單過是常識吧！
單過唔到 開SOS俾人入 係佢抵死
我地有責任做東巴防止呢啲人上HR50
咁先確保到歷古美好既環境

見到hr100下既街場都怕怕

打左咁耐 sorry

sorry

3格鋼-2

屬強唔使堆滿lv3, 你卸左D 珠再逐粒上睇下幾時到頂

今日唔舒服 有冇人想打兩格

ok you win

得你一個打嘛

爆破屬強高lv好似累積快啲

梳 玩左百七個鐘先85hr

係

不過個匠 好似冇咩用 太短

有炎王技 都好快落藍斬

冇人肯同我清兩格

棄冰屬?

其實真係好少 除非有埋業物

炎王果招就好似超會心咁 90%以上就抵玩

你啱

走左匠 換左攻4 咁點睇

或者見切4?

攻擊轉看破感覺上好似好D 因為爆擊先會唔扣斬味
谷會心感覺上比攻擊好一DD?

係咪唔夠會心率啊?

有道理 但冇件界有看破

達人煙筒四人輪放

冇件甲有2看破

唯有塞攻4 都有5%會心

客制加埋會心都ok嫁

白斬係咪會加會心？

達人珠【１】?

冇人？

唔係 但1.32攻

thx
自己都有砌白斬 但一直唔知個數值係點加

錯code?

入唔到

無雙太刀炎王set可以點砌

炎王頭手腳
慘爪身
滅盡腰

全b

但好難堆會心

3格鋼龍-3

3bn8mfMDPcdx

一定要炎王set咩

我用緊呢套 粒匠石升爆有5

我兩個OK?

入黎打左我個啲先囉 無所謂

我兩個人

力解如果易發動，應該好多人狗衝炎王

唔好貓得太多咪得

硬食一兩下撞應該就會發動到
其實配力場玩應該最高DMS

其實個條件係咩

入唔到 code錯？

炎王set會心高可以無限白斬
其實想知銳利度+10大概可以多幾多刀

隻B手橫掂你都插痛擊珠點解唔用番A手
都係弱特2,仲有多1個珠位淨

其實我仲用緊 一發動就著不動衣插會心煙

係喎 眼大睇過龍

巴打 仲有冇位？

斬唔同位都計唔同
點講

有 差你一

黎緊

回血煙

5分鐘/200/150血
我其實都唔太清楚

點發動

冥燈 炎王 剛刃
三個大家點排

180血受傷/打五分鐘

頭兩樣都好難砌得靚 不了

剛刃>炎王=冥燈

後面兩個對我黎講同無技無分別

我要剛刃珠呀呀呀呀

我想要炎王招達人藝玩下

但會心好難堆 搞到好似成日出唔到

剛刃都要配埋高磨先有用 好煩

聽講左出資料黎緊每季有大更新

之前跟你係雙刀討論區整左套冥燈

係幾爽但傷低左好多

係咪前幾頁話更新迅龍轟龍個d

你地斷線係掹線定點

好似係 唔知係真定係假

設定->網絡->測試網絡設定
一禁就即刻斷六親

sorry 第一次係度打 盪失路

我都好少用果套了
依家多數用翻juno果把玩弱特挑戰渾身高會心算

confirmed fake

可以同我一齊著返褲

sorry 差啲貓最後一次

剛刃好似好啲

唔該哂岩岩司徒果4位巴打 7牙1玉

唔緊要 我都跳錯位

如果春季唔只恐暴龍一隻都仲有可能係真
如果春季得恐暴咁應該九成九係假

鋼龍玉難出到
屠左豬鳩幾條先得2粒

何不食肉糜

呀呀呀 可唔可以課金買珠

日日打歷古出唔到想要起猛者/英雄石，想要粒增彈珠又出唔到
根本望唔到盡頭

你地係咪飛17營

得1粒
好想短縮同強弓

我就慣左17 其實11都好近

11

有無人刷上位屍套銳牙
3cQivkNX2ZQK

而家我把二天刀 玩匠3+剛刃+高磨1
實際上都係要係咁磨 有時場都未轉就磨

見人玩弓 單挑鋼龍 一分58秒

我打成3分幾分

我覺得自己係0

Hr49 已經有兩粒

但我只玩大劍

我都差剛刃 超心都出撚埋啦屌

屌我要超心啊啊啊啊啊啊

我30分

剛刃唔計斬味維持幾耐？

我套裝差剛刃
超心要計太多數 而且玩剛刃又好難玩埋超心 所以放棄超心

我要7分鐘

1分鐘

60s ?

好似係1分鐘

你地剛刃想擺落咩裝

全彈流

其實配鋼刃係咪唔洗 炎王技

有無弓裝可以參考下

墊步普通射 剛射 定龍矢流先

天下無雙幾時先出到山

地獄黑仔王

其實高磨有咁必要咩

其實唔洗

剛刃得一分鐘

其實係咪要有無擊珠先好玩天刀

4場 兩金兩銅都冇玉

其實匠5 都可以玩玩嘅, 只係無擊更高攻

剛磨呢D野我覺得TA用...
團戰唔駛啦...

-2

今晚有生放送 唔知有無料到呢

唔剛磨白斬味跌得非常快 60秒唔跌其實係非常好用

Y not b..

高磨我反而覺得無用

團戰用返滅盡系列

求完美混裝
唔洗耳塞

一貓三格滅盡-2
6Aum8jxa8D6k

兩樣都想要睇下學下野

3bn8mfMDPcdx

鋼龍三紫
打兩場

就算有剛刃 兩分鐘就要磨一轉

我剛刃加研磨3長期白刃

有兩分鐘都好

Push

但要配高磨 放棄既野唔會太多？

我暫時係放棄左攻5變攻4先有磨1
考慮緊把刀加珠位上磨2
但咁樣做抵唔抵我就唔知

角龍雙刀完全冇斬味

Pishpishpish

有咩玩

一陣打唔打

其實唔配都唔大問題既 除非追時間

玩鈍器??

我開場

泥魚我再屌你全家

下次打冥燈都係solo 好
打到一半 有個人入咗嚟 俾條龍一炸死咗 之後隔咗幾秒出返嚟 俾同一招再炸死多次 之後走咗場

拎黎拎去都係標本珠耐x珠

完全唔怕入高磨加剛刃

5lv耳塞加3lv耐震 玩雙刀

點解打咁多場歷古都冇中過一粒超心珠

其實sos真係要預左有呢啲人 要打就搵巴打

邊個可以開個歷戰麒麟一齊執毛?

巴打都係貓 電馬3貓左...

打

一貓太難？

咁你一定唔係搵佛陀

屌 場場都大銀

巴打重有冇？

又比強弓我做乜柒

入人場斷線啦，方法上面教左

我要呀

3 4格我得返屍套 但我想打鋼龍 你地有無

我都係得司徒

咩裝刷HR最快，打鋼龍

冰炎雙好難砌

呢隻野打到唔想打 2格打唔打

大劍玩司徒劍配到匠幾好？直接用匠3護石好冇？

拔刀龍矢

墊步流

Sorry for 144p 唔識up高清圖

我開甘

砌左出黎冇用過咁濟

高磨我自己都覺好似冇咁大需求, 但剛磨就會配, 其實你睇一場歷古打得幾分鐘, 比你一場磨2次2分鐘剛刃都已經打得7788

如果有兩套裝以上 啲珠咪要換來換去好麻煩

剛磨係必須啦 平均一場都係磨2次咋嘛

可以成set登錄, 成set直接換

父親大人差你

sorry唔知開左

剛到30級，想問下去有客制強化，要出歷戰任同完成先得？歷戰點出

3bn8mfMDPcdx
歷古歷古團

巴打 集中 同儲力解放 對龍矢都有效架？

客制強化, 你打到一粒龍脈石就會開

歷戰任係靠自己去執痕跡隨機出, 冇心機執就入街場打

太刀神裝珠 我應該齊
但玩玩已經轉玩雙刀

落唔落爆破強化好

3格1貓juno15分鐘 allin or nothing

let go juno

等埋班癲佬先？

有冇位

原來一貓 唔鳩打了

隨便開任隨便入
間房都係其他巴打開

換個3貓俾你打

等唔等鴨仔 佢琴日好似話留位

無所謂 唔鳩劈無事

你唔嫌3格既 why not

我啲四格就黎變古董

唔見嘅, #幾多

ok

你仲有4格咩 你唔係話有6版2格？

咪咁仆街啦

到底雙天刀點砌可以砌齊匠5高耳5弱特3超心3精神3仲有位留比剛刃 諗撚爆頭

一版半四格三格 就黎八板兩格 未計二人任

求巴打

不過咁仆街都諗到

點跟

唔好講剛刃啦 淨係前面都出唔到

三格兩貓Juno無人打？

應該要有大量珠先得

匠5高耳5已經用好多位啦喎

玉啊 可以升匠護石了

打完我都笑咗
成條熔岩龍得萬八血我打萬四
最激氣係出大銀冠

砌到匠5高耳5超心2弱特3精神1剛刃已經極限 仲要無曬攻擊

珠我有 無位

仲有冇位

有3個位

請問有冇人幫手過冥燈
3MjR4PaAFGZR

入緊

想問下係咪紫色怪就得？唔一定古龍？

我

打埋下場要出去 夜啲再打

鬥技雙鎚打擊龍王幣-1
6tm4ANKpfrjR

唔該

hamster?

有無人知食菇d效果last幾耐

-1

係我

仲有無擊呢

如果巴打兩貓就係camp等嚟掘屍

其實有剛刃唔一定要滿匠

收到

我砌到匠4高耳超心3弱特3剛刃無撃2高磨咋 點砌精神1

3bn8mfMDPcdx

炎王龍三紫
打三場

有無人刷上位屍套 刷銳牙

好 唔該晒巴打 下次再玩

巴打超心用珠定咩
我d珠位剩係夠我塞到攻4

重有場

睇佢把野囉, 上到白斬就Ok

放棄超心換精神, 超心每級期待值都一樣, 唔需要滿
另外雙天刀匠3 就有白斬, 呢處又可以取捨

唔該晒 巴打

攻4夠啦其實 拎個會心咋嘛

超心全部用珠 會心可能用達人煙算

仲差2金今日目標

好癲阿

係 普通歷戰同歷戰古龍都會出, 但客製rare8武器嘅英雄龍脈石, 就要歷古先有 (好似係)

新手有d問題想問
其實個r3鎖定點用？
我上網睇教學話銃槍r2+三角圓形會自動瞄去鎖定隻怪度
但我玩就算r3鎖定左都係要用L自己轉方向瞄準 成日隻怪都走左搞到我打空氣
普通開炮或者三角又係只係向角色前面打
同我r3鎖定d咩係冇關係

宜加成日打空氣 人都癲

我係真係幾屎嘅
打唔贏就到時再算啦

巴打我要打加個psn ok?

仲有冇人黎？

6Aum8jxa8D6k

Juno 3格2貓 -1

好彩著左體力衣
唔係就貓左
唔該晒 3位巴打

有無人一齊刷屍套

睇住你比juno撲，sorry

我地打左7場 3粒玉 今日咩事

我自己用緊攻4 耳塞5 匠5 弱特3 體力2 無擊1 剛磨1

鍊到粒攻擊同強走珠

阿婆我愛你

有無人要掛juno腳印，順便食飯/沖涼
不過得30分鐘 15分鐘執一次
帶隱身衣裝

-3

第百鳩幾條鋼龍
終於出到寶玉

定無依條係隻老年既蛇王龍死左係到 跟住變左做個生態環境
點個佢死前生左蛋係海底 到依家都未出世
然後到mhw開放海底既龍 就搞到d古代蛇王龍蛋再活動 跟著d龍仔就出世 再上黎比我地屠？

我都好缺

我直接換算

點會高磨慳果兩秒都唔砌爆個匠
同埋渾身好過弱特

今日啲玉好易出

有無巴打想一齊打鬥技場？一個人打好慢

歷古屍套仲有兩場
幫手清埋佢

打左十幾鋪滅盡龍都未爆角就完左
要4個大角呀

我一粒都無
好彩有1粒弓英雄石同2粒弓rare6英雄石
刷唔刷屍套？

juno 細金

區都過唔到

我發現 有弱小招來既貓飯
9成都係金

有天氣預報
早知開個50分鐘juno

夜啲先 出去食飯
幾時先有砲擊同強璧

50分鐘太耐 我諗住食完飯就準備開工打金仔

天氣預報有咩用

3格歷戰屍套10場
有冇人打

探索好天係先係易出調查嘅貓飯技喎

有

我諗我執到250個任都冇人同我打

有
但淨係打幾場

寶玉我多都唔要

裝飾珠就刷極都無

武器石就下下唔中自己武器

好啦

我一粒弓石都無，已經好多粒英雄石

full?

雙天刀 假設珠有齊 可以點配

on9 1個人打隻鬥技完鳥打9分鐘 真係玩壞哂手

原來兩貓係最後一場了
其他有三格一貓既

你個人有咩取向？例如全攻型, 定會帶下耳塞？

驚佢咩

我第一次打都要7分鐘 嚇一嚇

砌2套 穩陣啲
juno 炎王帶耳塞
c 套鋼龍 全攻鳩斬

頭先執執下比隻野推左去佢前面 差啲GG

點解打上位魚龍打左全日都冇龍玉

今日刷五子出咗成3粒 可以去試下

角龍易出d
曾經打5場出左十粒

打大細金出左30幾粒

其實我可以眠爆
同埋我唔記得插瘴珠 想返去

BTW 經驗係土砂>角龍>>>>>>廢鳩魚我屌你老母

搵啲調查任打雙角+土砂

呢個正

調查團票點攞

juno腳

有冇貓飯

每日技能既解說??? GOOGLE左都冇

泥魚感覺上有上限
出左3 4粒就會好難出

打齊8星以下出既
9星任 大陸的白風 或者
9星任 100HR既3隻古龍任

要clear 1-8星自由任

新大陸的白風 自由9星入人場

唔該曬唔該曬
幫唔到你做太多輸出唔好意思

終於All 紅claer

最高輸出呢

唔知齊唔齊同岩唔岩你

唔緊要 係我自己太遲轉返太刀先打咁耐

Sorry 岩岩有突發野 行開左

唔係依個

依個我都搵左,我想搵會解釋"弱小招來"果D 每日技能 既解說

屌個MON轉左電腦 原來唔小心禁撚左正方用左個衣裝
好彩我屌到隻JUNO唔敢打我住

日文既啱唔啱睇?

睇住先

THX

又多一版 多謝佛巴

典做到...我先得2個任

有無團侵我玩

點做到

咩任黎?

執雙爆鱗啲痕跡係咪會出歷啲任

歷戰

歷戰係執夠就出一個任
隱身衣執白刺先 冇左隱身衣就跟住佢右邊執腳印
執完就等15-20分鐘再黎

有 不過無好野

等下可能開
今日唔舒服

要開juno先有定就係咁龍晶搵就有

做咩 黎m？

Juno最好 可以掛機

sorry巴打睇唔到你留言想幫手

其實點解你地打juno唔會比佢開大跳落黎？佢生身黑刺打好慢

我現在有3次15分鐘 2次30 歷戰麒麟任
準備執腳印
有沒有人來

食錯野
我都想有得黎m

那有咁多歷juno

岩岩屍套走左 真係sorry
唔打住先啦 唔該巴打

得閒開比你

驚有人會死

好想打歷juno 得返佢係想玩

我見如果用：

鋼b
鋼b
炎a
炎b
炎a
匠 lll 護石

再插幾粒珠 5粒心眼 ， 1粒弱點
就可以出到
心眼5，匠5，爆破3，弱點3，冰2，力量解放2，

仲有一個 spare (2) 珠洞

套裝本身有 4個 （1）珠洞同 3個 （2）珠洞

大師

有好多阿 琴日我得閒你就走去比人撚

唔會有機會比佢跳大

3耐瘴 無痛屍套龍

仲有技能帶 研究者 採集達人 會仲好
有貓貓天氣就爽死

下場係最後一場滅盡

都係佛陀屈機

Sorry

我好似未比佛巴 carry過

再黎

轉左做粉紅色能力會上升 好似係

btw 俾個區號我入黎派片

點解入唔到小屋，求救

食到報酬金

接左任?

有冇巴打可以話我知點解件裝先唔到lv

升HR

是不是你hr不足?

想問下麒麟有冇得捕獲

放8次捕玉

小隊比曲你入唔1入到

試下?

滅盡無哂了多謝3位高手

出左場15分鐘1貓歷戰麒麟

有無房係刷hr30 上既紫箱任？
我差少少先49

執下毛好似實際d

陪你丫 我有少少任

正

我無房呀 伙有無開？

咁啱R左幾個4格任，仲諗住問你打唔打

歷古？

你差幾多上49

當然

我又想打喎

唔該巴打

咁你到底打邊邊

我諗我同佢打一陣先 你地唔夠人叫我

入左
但我無任

想入

有無團侵人

恰一陣恰完

陪我打一陣2戰

4紫 司徒 好撚多次

部份0貓閪任

-2

喂今晚屠黑貓喎 達仔留左比你